張建宗：政府無懼威嚇 港澳辦：美國歇斯底里式發作

美國財政部日前宣布制裁行政長官林鄭月娥等11名內地和香港現任和前任官員，未有列入制裁名單的政務司司長張建宗和財政司司長陳茂波，在網誌譴責美國的做法。張建宗指美國明目張膽高調作出所謂「制裁」，實屬橫蠻無理，特區政府無懼所謂「制裁」的威嚇，不怕風雨，全面支持中央政府採取反制措施。港澳辦連續兩天回應美國的制裁，港澳辦發言人指是充分暴露出美國一些政客的霸權主義習性，亦是在香港問題上政治盤算失利後的一次歇斯底里式的發作；又指高興看到林鄭月娥等多名特區政府官員針對美國所謂制裁，紛紛表示維護國家安全是光榮而崇高的責任，發言人說要為這樣的義正詞嚴回應讚好。

2020-08-09 21:15:15

一齊壯膽

又指高興看到林鄭月娥等多名特區政府官員針對美國所謂制裁

佢一定係笑住出post

歇斯底里？前菜黎渣

咁咪好,大家HAPPY ENDING

宗仔配合晒，幾好戲！

ps : 張健宗你個頭好柒，快d去轉下髮型！

消滅奶共狗

前菜咋喎

梗係啦，死呢班人好過死自己

究竟係邊個歇斯底里

張手足你要頂住呀

制裁完後美國都無理呢班人，最多係話唔排除有更多人比制裁，但相反，港共班人用盡所有vocab 去譴責美國，成個潑婦咁

24小時出咗幾十篇嘢出嚟反對，唔知邊個「歇斯底里」

好悶呀，等緊偉大光明正確嘅共產黨反制美帝呀